大家都係跌，但係美股個勢就好似一個重病嘅人垂死掙扎

中資股就唔同
一睇就似準備超級終極逆地大爆升嘅前夕

大家講個信字

係咪掉轉左睇

真，信國家，唔怕

你點睇得出

我覺得係相反

繼續吹.jpg

藍屍: 中國好強大，航天科技勁過美國